有冇人玩滾軸溜冰?

Which one do you prefer: Roller skating, in-line skating (rollerblading) or ice skating?

inline freestyle/slalom

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

Ice skating